美國國會暴動片段曝光 暴民一度距彭斯與核彈公事包僅30公尺

美國上月6日發生國會大廈暴動事件，然而本周三（10日）釋出的一段影片顯示，暴民一度距離前副總統潘斯僅30公尺，更令外界不寒而慄的是，潘斯身旁軍官攜帶了俗稱「核足球」的核彈公事包，美國有線電視新聞網（CNN）昨天（12 日）指出，負責監督授權發射核彈的美國軍事官員直到看到影片，才意識到當時事件的嚴重性。

.....

CNN指，目前不清楚白宮國家安全會議（National Security Council，NSC）或國防部，在參院彈劾審訊播放此影片之前，是否知情潘斯和其人員所面臨的威脅。

CNN指，核彈公事包內有可下令執行發動核攻擊的設備，除了美國總統，副總統也會有另一個副本隨行，隨時待命。英國《衛報》則指，副總統的核彈公事包密碼，只會在總統不幸死亡或在無法視事時啟用，然而在當天情況下，核彈公事包落入暴民之手的可能性實在令人不寒而慄。

.....

食屎啦毒果係咁cnn

電影都有講美國總統點發射核彈，你估執到提款咭可以試三次密碼

冇密碼拎到手又點唔信入面冇自毀裝置，過唔過到守住個波嘅elite 軍人都成問題

有幾咁不寒而慄？

on9港豬先subscribe

好危險原來果日差少少嘅地球玩完

係黃絲既就繼續撐蘋果，買壹傳媒股票

國際版真係好仆街
蘋果可唔可以正視下

你柒完咁多次都唔覺面懵，真係好野

Agger

平日咀上喊「香港人加油」「香港人勁揪」

但每當 中國 受到致命威脅時
蘋果日報 的「中國心」總能挺身而出

拜登上台、個個要移民搞到坐監友變哂condom、黃店黃絲鬼打鬼、你到而定都可以話我柒，你仲厚面皮

你老母蘋果係咪on 撚鳩，你老細被捕敗登有無出過一粒聲?

連一般特工都能夠冷血射殺美國公民

更何況揸核彈個特工

unsubscribed

侵侵 離婚未？
cnn 收皮啦

蘋果對trump彈劾失敗表示失望

毒果一向都係Trump Hater 第一日已經係
係有人扮訓覺

我覺得係因為呢班人懶同眼界窄，炒外國稿永遠淨係識搵cnn nbc nytimes washingtonpost TIME 嚟睇

蘋果不嬲大支那膠+左膠 不論咩版
第一日睇?

又係垃圾XINN

我睇職業特工隊 好似仲需要果幾頁紙嘅密碼

有antifa滲透又唔講

宜家當幫手connect我燈個邊d左膠

要有核彈司令確認命令 先可以發彈（只准守合理命令）

之前又幫黨鐵捉跳閘又幫正苦捉人唔戴口罩

台灣蘋果

收爹啦5毛

快啲quote啦蘋果 屌你老母

CNN評論員指國會山莊事件猶如盧旺達種族屠殺

啟動密碼係password

Cnn 爆埋出貓錄音 仲引用佢？ 蘋果食撚左屎？

肥佬黎： 拜登係我好朋友。

熱狗自從鄭松泰投共後,其實已經直接變成5毛

蘋果咁偏登立場真係好撚肉酸

有冇打埋冷震?

美國人體會到香港人嘅情況有幾慘未？ 定繼續做左膠

蘋果台灣仲垃圾過香港

俾你執撚到個football又點 真係打開就射核彈咩

美國至少有七千萬人投侵

台灣
同香港無關係

係中國人就支持拜登

不如下屆選主席由拜登同習帝競選

香港𠴱個咪一撚樣

核爆都唔割

食屎啦XiNN fake news

毒果都係睇返台灣嘿咻啦

台灣蘋果黎架喎
上面嗌unsubscribe啲人有subscribe過台蘋？

彭斯個核足球只係備用，未啟用又未有密碼，不過俾人偷左又真係會好無面，而且又會洩漏核系統機密